有冇人食極都唔肥？

唔做運動，鍾意食甜野
但食極都唔肥
有冇人係咁？

我以前都係咁⋯直到過左25歲⋯

以前食極唔肥21歲48kg 到22歲63kg

真係食極都唔肥
係咪有病